{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "창빈 안씨 묘역"
    },
    "text": "チャンビン安氏の墓域\\n\nソウル特別市銅雀区銅雀洞299-10 国立顕忠院\\n\n1983年11月11日、ソウル特別市有形文化財に指定されたこの場所には、朝鮮第11代中宗の後宮であり宣祖の祖母であるチャンビンアン氏の信徒碑と墓があります。 神道碑は1683年(粛宗9)に建てられ、全高が約3mで、四角い形状が特徴的です。 チャンビンは1499年(燕山郡5)に安灘台の娘として始興で生まれ、幼少期から美しさと優れた品性を備えており、1507年(中宗2)に女官として仕えました。 彼女は穏やかで風格のある行動を取り、中宗の母后である貞顕大妃の後医を務め、31歳で淑媛、それから淑容の位を与えられました。 彼女は慈悲深い性格で徳望が高く、中宗との間には永陽君、徳興大院君、精神翁主という子をもうけました。 1549年(明宗4)に彼女は亡くなり、1550年(明宗5)3月には楊州長興に埋葬されましたが、彼女はその場所が良くないと感じ、翌年3月に今の場所に改葬されました。 徳興大院君の三男である河城君が先祖として王位に就くと、1577年(宣祖10)に彼女は長浜として追尊され、その天妙な場所の地名にちなんで銅雀陵と呼ばれるようになり、粛宗の時に神道碑が建てられました。 碑文は申貞(シン·ジョン:1628~1687)という人物によって粛宗の時に建てられ、字は敦寧府知事を務め、基路所にも関与した李正英(1616~1686)が書いたものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンビン安氏の墓域はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市銅雀区銅雀洞299-10にあります。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏の墓域は何年に指定されましたか？",
            "answer": "1983年11月11日にソウル特別市有形文化財に指定されました。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏の信徒碑はいつ建てられましたか？",
            "answer": "チャンビン安氏の信徒碑は1683年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏の墓の特徴は何ですか？",
            "answer": "チャンビン安氏の墓は全高が約3mの四角い形状をしています。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏の生い立ちはどうでしたか？",
            "answer": "チャンビン安氏は1499年に安灘台の娘として始興で生まれました。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏はどのような役職を務めましたか？",
            "answer": "チャンビン安氏は女官として仕え、中宗の母后である貞顕大妃の後医を務めました。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏は何人の子供をもうけましたか？",
            "answer": "チャンビン安氏は中宗との間に永陽君、徳興大院君、精神翁主という子をもうけました。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏はいつ亡くなりましたか？",
            "answer": "チャンビン安氏は1549年に亡くなりました。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏の追尊はいつ行われましたか？",
            "answer": "チャンビン安氏の追尊は1577年に行われました。"
        },
        {
            "question": "チャンビン安氏の墓域の名前は何ですか？",
            "answer": "チャンビン安氏の墓域は銅雀陵と呼ばれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 363
    }
}